呢樣野有冇可能成為新型交通工具？

想去邊就去邊

無可能

一有意外跌落黎非死即傷

好難